屋企夠地方的話，養柴犬定拉布拉多好？

柴

拉

自己鍾意咩狗都唔知?

養我

貓

黑柴

白柴？

養哂兩隻有伴玩

一貓一狗

咁好笑養咩狗都要問人

柴犬啦
拉布拉多太醒, 好古惑

金毛靚啲